想放loewe hammock s size

專門店買，有單$12000

有冇汗味

認真定搞笑？

用左5次左右only

冇味不如買新

幾靚

Exchange ok?

咩袋

巴黎世家99%新灰色有塵袋

暫無興趣，唔該哂

借位問，係harrods online買左個s size ，見到個內袋車得有d怪，想問正常係咪唔係咁